原來遊行目的唔係話比人知我地有幾嬲

而係比班好嬲嘅人有途徑發泄
憎黑警嘅, 一堆黑警係總部門口任屌唔嬲
鐘意玩prank 嘅, 貼張反送中係隻黑警屎忽貼張貼紙就順便洗埋其他人腦話黑警入面都有徐庶
和理非嘅, 行左成日乜都攰, 有咩唔開心都當做左場運動咁發泄曬
心有不甘嘅, 想係到諗點樣行動升級但又比班內鬼大台糾察阻止

原來死左一個人換黎嘅只係半日團結

繼續返工

無leader係差d
民陣真係無用的

冇 計
因為你嘅諗發唔係主流

見到黃背心點解唔學下人, 個個星期日出黎玩野
而係要好似以前咁互相指罵
勇派就要係和理非派前衝, 和理非派就係唔係都要話係鬼係共狗

說好的宇宙大和解呢

香港獨有嘉年華式遊行你估流？

依家得小小人佔左條路, 阻人開會又阻唔到, 幾百個人冇野做, 班黑警又可以搶民意高地都得

襯夜晚唔直情去狗官門口開演奏會阻佢訓覺都好過留係到鳩坐消耗士氣

今日唔開會你阻黎托咩？ 6.12就係等開會先空巢而出

好撚憎啲人話乜鳩香港人真可愛
讓路比救護車應份架啦 有咩好自high

尋日行出嚟嘅太多bb班喇

6.12我發夢有罷工過去 大家當日衝係合理 因為當日仲要開會
今日無會開 其實真係要諗諗 好易比人放上台
Be water my frend

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要屌！

希望大家經過呢兩個星期都認清我地嘅敵人只有政權同佢地嘅爪牙, 依家真香港人未有本錢玩分裂玩清算自己人

遊行係發洩行為係真

樓主 咁樣搞分化有意思咩 唔通死左個人換係咁

冇搞過分化, 請勇武派, 和理非, 中立派都認清敵人只有政權同爪牙, 其他只不過係不太親近的戰友

咁冇bb班就唔會有咁多人

林鄭擺明陰 9me! 文字偽術好無恥!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
聲明有隱藏意思, 咪恰我地唔識字!

英文明明抄上次, 中文輕輕執咗啲!
Suspend等於係擱置, 幾時恢復佢話事!
香港人你受騙了, 快啲傳開話佢知!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上新聞紙, 快啲share俾人知!

行咗全日，除咗金鐘靈位之外，笑聲嬉戲聲佔大多數